Documento gerado sob autenticação Nº ZEE.426.716.PU8, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PRÓ-REITORIA DE GESTÃO DE PESSOAS
Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento
 Avenida Paulo Gama, 110 - 4° andar - CEP 90040-060 - Porto Alegre - RS
dima@progesp.ufrgs.br - (051) 3308-3149 ou 3308-3609
Ofício nº 503/2019-PROGESP Porto Alegre, 08 de abril de 2019.
Senhora Diretora
Encaminhamos a servidora STEFÂNIA OLIVEIRA DA COSTA,  ocupante do cargo Assistente em
Administração, para exercício nessa Unidade no dia 04/04/19.
Solicitamos que nos sejam encaminhadas, no prazo máximo de 03 dias, as seguintes informações:
- atividades a serem desenvolvidas pela servidora;
- local de exercício (divisão, setor), observando a hierarquia dos órgãos registrada no SRH;
- nome da chefia imediata, devidamente designada e registrada no SRH, e respectivo ramal.
Informamos que este encaminhamento se faz para reposição de vaga, em virtude de redistribuição
da servidora Lara Veiras Collares. 
ZILMARA BONAI
Diretora da Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento do DDGP da PROGESP
Ilma. Sra.
Professora EMILSE MARIA AGOSTINI MARTINI,
Secretária de Relações Internacionais em exercício,
N/Universidade.
